<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[DOMOTIQ pour votre confort]]></title>
        <description><![CDATA[DOMOTIQ pour votre confort]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/domotiq/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2016 17:13:36 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/domotiq/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[L'idée est très simple. Un système tout simplement génial.]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>L'idée est très simple. Un système tout simplement génial.</h1><p>Un espace de vie intelligent. Avec DOMOTIQ, un style de vie intelligent s'installe chez vous et transforme votre foyer en espace de vie intelligent. DOMOTIQ utilise les câbles électriques existants, servant à l‘alimentation en énergie des puces et au transfert de données, pour piloter quasiment tous les appareils électriques chez vous. Tout d'abord, les appareils sont mis en réseau les uns avec les autres et automatisés. Ensuite, tout est piloté par interrupteur, smartphone ou ordinateur tablette. Cette technologie ouvre des possibilités insoupçonnées pour offrir un luxe et un confort dans votre espace de vie. Votre domicile devient votre ami et s'adapte en fonction de vos habitudes. Détendez-vous et laissez cette solution d'espace de vie intelligent s'occuper de tout.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/domotiq/34df99c4-931d-4352-9e88-2c98c97217ab/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">34df99c4-931d-4352-9e88-2c98c97217ab</guid>
            <pubDate>Wed, 06 Apr 2016 17:11:48 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[DOMOTIQ pour votre zone de confort.]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>DOMOTIQ pour votre zone de confort.</h1><p>Rentrer chez soi et se sentir immédiatement à la maison. Parce que votre maison attend déjà votre arrivée. Avec une ambiance d'éclairage, des pièces à température agréable et en musique de fond, votre chanson préférée sur votre chaîne stéréo. Un luxe que vous pouvez désormais vivre tous les jours.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/domotiq/0b730675-cc11-41c4-8b71-fc7adc7ba8fc/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">0b730675-cc11-41c4-8b71-fc7adc7ba8fc</guid>
            <pubDate>Wed, 06 Apr 2016 17:13:35 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>